冷靜啲...popo 只會打消耗戰唔會短期內正面衝突

你諗吓，佢強行攻入去poly難免都會損兵折將，佢哋咁錫身唔會咁做

二來消耗戰對佢哋嚟講冇得輸，人力物力唔夠popo足夠

三來，一旦造成學生傷亡等如第二個六四，侵侵講明唔想見到

QT005 concrete lab
裏面好多石屎sample
唔知畀人用咗未

source :

[緊急] 號角聲 行動 立即響起

SOS, 全港火警鐘表態, 現在! Do it NOW!
聽唔到附近響鐘就更加要行動! 一觸即發 破窗效應!

叫醒扮瞓的人睇住黑警點殘害學生!

家長車亦需要警鐘bloc, 走火警人bloc, etc

推

大家D火魔小心D用
唔好太快用晒
水炮車用磚好啦

你sure? Popo依家同癲狗有咩分別

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦

癲狗還癲狗 戰術唔到佢哋話事 一日唔埋身打都冇機會發癲開槍

水炮車 磚
裝甲車 火

岩岩立場記者都有講似乎水炮車想引手足用曬啲汽油彈

唔好消耗火魔呀，土魔住先，火魔近距離掉架車個氣口位

勿亂用火魔

Tui

所以聽朝一定要救人

水炮如果開盡火力根本等如一架車衝埋黎，唔死都重傷内出血
其實佢都唔會係鏡頭前面硬碰，怕正正式式殺死人（被自殺fc唔到外媒好少理）

你以為啦
如果班真高層同佢地講要含撚
全部即刻跪低含
班廢柴全部知自己廢
所以得呢份工可以做
佢地最緊張只要錢同閪
只要有呢兩樣野
要佢地做乜都得

推，留料

推 一冇魔法好易失守

已經快無火啦

Push

我都覺得唔會出實彈，因為維尼落order先得
依家係旨在拖黎等下一個order